如果我係戲院門口劇透有無犯到法？

如果我係戲院門口劇透有無犯到法？

冇,成日咁做